防鬼自守規則！入黎同我睇左佢！！

我明白而家大家好驚/好憎啲鬼，但以後再有咁既情況，請大家群起主動地勸阻其他人，鬼好自己友都好，制止佢破壞我地正當既行動。亦唔好令自己既驚同嬲影響，深呼吸！

[red]防鬼自守規則：
1. 唔好搞記者救護員（就算懷疑係假記者，佢最多咪只係影，同其他在場記者影到既野一樣，佢唔會郁手，對人無傷害性）
2. 切勿襲擊一般市民（就算擺到明係鬼，我地唔係佢地，唔做傷害人既事）
3. 警察：由前線自行決定，旨在救人防守
4. 黑社會：由前線自行決定，旨在打走嚇走，我地唔係想發泄同打死人[/red］

邊個破壞規則，唔理係人係鬼，大家一齊上前制止！
只要群起堅持做岩，自我monitor，就算一小班鬼存在都無法生事，唔L洗驚。

Remember who your real enemy is!
我地要對付既係制度，唔係人。唔好變成我地自己討厭既人，講好唔傷害人！
鬼既話，今日打完聽日會再有，打唔係辦法，唔好再為政府自制黑材料。而且我地會輸晒大眾既認同！

個人認為，民間記者會出黎誠懇道歉有助public image，我地唔係林奠！

今日不足，明日改善
不割蓆
香港人加油！

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

認同請推

求推